澳門ching入 今晚又係冇水冇電 你地點過？

分享一下

人地吹屎眼話基本恢復啦

嚟香港啦

家有六口的林先生，今早差不多走遍沙梨頭，才找到這家超市仍然開門，於是入內搶購了7支蒸餾水。「噚日成日無水，你仲唔驚呀！」林先生續說，6支水其實不夠一家飲用，唯有見步行步。

上唔到黎講唔到

澳門還有党

又有道理😂

行路上珠海

黎左香港住酒店

無電點回

拎9000蚊出黎睇下，咩都飽晒啦

電話無電點算

唔係有返電喇咩
今日冇電啲人返工做乜

咩無水呀 周圍都係

過大海賣水諗唔諗得過？

😅

水為財
澳門今次fatfat

有冇落街沖涼呀